VOUS : euh, je ne fais qu'passer...
Secrétaire : Soit, et maintenant que vous êtes là...??

Que répondez-vous ?
	1)	« Bah je me suis fait DETRUIRE par les professeurs TENIB et EGAIRAM et ils m’ont coupé les bras. »
	2)	« Ma grand-mère est décédée... Je peux avoir un justificatif ? »
	3)	« C’est la grève des trains et des bus... Je peux avoir un justificatif ? »
